(求救)在意大利被人偷左特區護照 靠本旅行證有無可能入到俄羅斯

事發在意大利米蘭比人偷左本特區護照 之後去當地警局整了張報告 然後在中國駐米蘭總領事館整了本旅行證 暫時靠這本旅行證我入到歐洲幾個申根國家 但最後一站我計劃了去俄羅斯 由塔林坐巴士去聖彼得堡 而且買了在莫斯科回程香港的機票 有無人有經驗知要點做

如果攞到簽證可能入到

巴打有無試過打返俄羅斯駐香港總領事館問?

比著係我，會立即終止行程，返香港繼續返工，下次再去

點解會比人偷到？
仲要passport

你知唔知passport係黑市有價有市架

1. 中國旅行證唔係畀你用黎繼續行程，係畀你即時返港。所以你唔可以去其他神根國家。你應該先向你嘅目的地領事館查詢你是否需要重新申請神根簽證，你本嘢入面係吉嘅，出街被人check證就被人拉去差館。

如果你堅持要咁直接過境，咁呢件事就可能發生係你身上。

2. 由於你已經唔係揸住特區護照，所以你唔會再享有俄羅斯免簽證待遇，你必須申請俄羅斯簽證。但正如我上述所講，中國旅行證只係用黎畀你即時返港而唔係繼續旅程，所以你亦都唔需要諗申請簽證呢樣嘢，正常都唔會批(當然你唔信邪可以試下，或者有啲驚喜嘅，不過有簽證同入唔入到境又係兩回事)

全部殘體字source，信唔信就你自己揀。

梗係得

食住花生睇人仆街最開心

假如讀mbbs 就入到

死死地氣做中國狗

一般在外遺失特區護照的緊急安排

香港入境事務處表示，當事人如向海外中國使領館求助，使領館職員會盡快將當事人資料傳真至香港入境事務處。核實後，會盡快發出一張有當事人照片、姓名、性別、出生日期及地點等的《中華人民共和國旅行證》予當事人。

此臨時證件主要目的是方便當事人盡快回港；如需到別國旅行，需先向該國使領館或航空公司查詢過境、簽證之安排。補領特區護照手續需時，需在回港後再辦理。

求助：

香港入境事務處「協助在外香港居民小組」24小時求助熱線：(852) 1868

返屋企啦

有冇BNO? 有既過期十年內都可以去申請emergency travel document,24小時內有 可以比你繼續行程
大陸個本淨係比你返香港嫁咋，邊撚度都去唔倒嫁

BNO都無俄羅斯免簽
基本上樓主都係買過張機票返香港算啦

你有冇BNO？

如果有申請過而而家過左期或唔見左，咁可以去英國領事館申請本緊急BNO，即日就可以出到嘅緊急BNO可以拎去俄羅斯大使館做簽證。

如果冇BNO，得本旅行證，咁幫唔到你，呢本野除左中國大陸之外係冇一個地區承認，連香港澳門都唔承認。

如果俄羅斯簽證要有當地居留身份先做得嘅話，咁樓主可以乜都唔使做了，咁樣嘅情況係入唔到俄羅斯。

passport都可以唔見 你翻香港啦

莫講話入俄羅斯，由愛沙尼亞離開神根都有問題。愛沙尼亞出境一定俾人問你點解入境無印，你拎住意大利張報失紙走去愛沙尼亞，之後又唔係直接返香港。我勸你都係最好調頭返意大利，再由意大利返香港。意大利機場嘅地勤起碼見過你張報失紙，見到你機票返香港（轉機與否），最低限度可以幫你將行李直掛香港兼出埋登機證俾你。

不過咁，若你堅持要試由愛沙尼亞出境的話，呢度大把人好樂意等你嘅報告。

出神根區好大膽

唔試下又點知唔得

唔使估，我試過，不過係bc, 臨時護照只係出境用，入境係唔受，完。

巴打可唔可以報一報平安

可以試下專材入境 你識唔識玩 ow/lol/爐石之類個d 電競game

8年無renew BNO, 想renew要唔要加簽?

ETD係可以繼續行程，只要同領事館職員提交行程機票車票證明，佢哋會將你嘅入境之後國家嘅日期寫入備註頁，咁你本ETD就可以有效入境寫係備註欄嘅國家，上限係五個，以往BNO post有唔少巴打試過拎黎去台灣同日本，上網亦搵到遠至玻利維亞成功以ETD入境嘅例子。

好奇一問，成日聽到人偷passport
其實passport 去左其他人手上係點用多

做假護照。所以真passport有黑市價

假護照

回香港啦

最近興直接用

British emgerency 去神根國都仲ok

特衰轉呢本就返香港啦，我用特衰入moscow都俾關員頁頁check仲要打上office corfirm免visa入境

英國果本有回程機要會幫你加備駐，因為有朋友係南美俾人打劫要經加拿大做transfer,中間要落地，英國領事館收到個flight itenary就會幫你處理好

中國領事館就算鳩數啦，貪平做中國人的代價，返黎有得拎BNO就咪再續特衰

On9仔唔識同領事講臨時護照要加入境國家
中國本旅行證就真係898啦

咪咁天真啦，咪講咗etd只係比你出，入境係睇對方接唔接受你張臨時護照，有啲國家得唔表示其他國家都得，你去揾下邊個國家寫明會接收etd入境

上個月係聖彼得堡搭巴士去塔林 係Narva個關口俾佢問晒成個行程都好唔願意俾我過咁
btw見到有人話俄羅斯好危險,唔好人云亦云啦,重安全過南歐

佢唔知etc加入境國家可以拎去申請transit visa

上年用特衰入莫斯科都俾海關驗屍咁驗，仲打左兩次電話唔知問乜搞左大半個鐘先入到境
你宜家連特衰都冇

唔好死撑啦，我就當你剩係喺機場transit, 人哋都可以唔比你入，你估你有張19紙大撚晒咩。你話神根國家人哋本身成員國邊境控制鬆散，比你借道過境係唔出奇，但係並不是比你入境旅遊讀書等等。

睇黎你真係對緊急護照嘅認識好少。

睇返英國領事館出嘅緊急護照，接受嘅國家都好幾十個，我唔理你話佢點少過BNO都好啦，點都多過「一個國家都唔受」嘅中國旅行證，甚至真正中國護照都好，免簽國都冇英國緊急護照多。再講，就算d國家唔提供免簽英國緊急護照都好，拎去對方大使館都可以申請簽證，你拎本「中國旅行證」人地當你廢紙，莫講話簽證，連當前國家離境都分分鍾要先補辦入境加簽先。

你咁愛國，你咪渣住本垃圾廁板出國囉，唔好發放流料阻止人地取得應有保障，人地都有知情權咖。

What an emergency travel document lets you do
You can use an emergency travel document to travel to your destination through a maximum of 5 countries. You can also normally use it to return to where you are now if you live in the country you’re applying from.

Google第一個就係
人道主義嘅澳洲transit visa叔自己國家唔使錢
支那transit visa要$5000

點解你唔問下嘉明

嘉明俾人食咗

你都on9, 識唔識英文？travel to your destination through a maximum of 5 countries. 唔係話你可以大晒入人哋5個國家，只係你可以填五個國家名入張紙，thats all, 同你解釋都嘥撚氣。